[創造101] PRODUCE 101 CHINA 討論區 (2）坐等總決賽

《創造101》是騰訊視頻製作的中國首檔偶像女團競演養成類真人秀，節目包含華語圈43家經紀公司、練習生公司旗下共計101名練習生，在長達4個多月的時間中進行封閉式訓練及錄制，最終由全民票選出11人組成全新偶像女團，由哇唧唧哇負責運營出道。該節目由韓國正版PRODUCE 101正式授權，七維動力公司製作。

本節目的韓國原版PRODUCE 101中，觀眾投票是唯一決定比賽淘汰與晉級的因素；而本節目進行了改編，加入了Battle、踢館、補位等元素。

歡迎入黎吹水討論同埋瘋狂爲你嘅pick打call啦

播左7集終於完一個po
Btw唔小心拎左1001
循例介紹下我主pick 高穎浠 朵兒

留個靚名先

講返呢個圖
係我嘅話一定揀13 有港妹陪我傾計 又可以坐朵兒隔離
不過7同14都唔差

預計下期王菊應該上頭11 痴撚線fans 直線上升 又瘋狂 見到有個買121投票卡買左11111張

毫不猶豫揀1
美岐

梗係揀9號位
左有菊媽 右有Sunnee oppa
後有勵志之星強東玥
前又有陳老師

如果香蕉得一個位出道只可以係傅菁

我會好專心聽書
或者撩下右上宣儀

坐一號有美岐做同桌
又有陳老師同宣儀呢啲咁爽直既女仔係隔離
實每日玩到唔聽書

一定揀13
小背心+劉人語+朵兒
冇得坐13嘅話坐14同豆子小七一齊傾下計都正

13冇得輸

9

菊姐紅到上埋times
利申 篇文太長冇睇曬

其實呢排流行文化研究界都有好多討論王菊現象嘅文章，其中兩篇：

希望菊姐上到位

好多名人都支持佢 加上粉絲數量急增
入前11名出道真係唔難

朵 宇少二位 紫婷 芳語

仲有王晴

朵兒

上位唔一定要前11

最後會唔會係呢11個出道

點解無乜人pick 意涵 有樣有實力
Btw 賽制其實好有問題 有土豪fans贏一半

但意涵 本身就係土豪 四大富婆之首

佢同小草真係好撚靚

鏡頭唔多
吸唔到路人票

海南富婆吳宣儀、安徽富婆戚硯笛、四川富婆趙堯珂、福建富婆陳意涵，四個入面最有錢係陳意涵

小七 菊姐有機
但豆子同彩虹應該鬥唔贏紫婷&傅菁

豆子係全程low profile, 起初就連主題曲C位點解係佢，d人都好疑惑，但其實係有實力根底。

我覺得係樣同定位問題
坦白講佢真係偏醜
仲有大陸101好多走可愛風但同樣有實力 例如：小櫻 小七 朵兒 小雨等等
所以唔一定會揀佢

但我覺得豆幾正喎

口音幾特別

就算唔靚都會醜掛

王菊係咪MODEL 經理人..
個樣都睇落似媽媽生

所以咪精通語言偽術

呢個創造101 重好睇過D宮鬥劇

今朝聲稱有張班選手體重表 流出左 菊姐瘦最多 村花肥最多 重上埋熱搜 然後中午就工作人員post番張真既 菊姐原來瘦得果1G

好想保護佢

菊姐行既路線唔會專登去減肥囉
村花就算啦 d村民好撚煩

王菊上次排名個妝好黑,好似蔡楓華咁想整瘦塊臉?

覺得傅菁有機會前11

香蕉點都要有一個嘅
唔會無啦啦得罪中國首富個仔啦

馬化騰有錢過王建林 應該唔駛比面佢果個仔既

唔好強推強東月就得

菊姐條腰

為左入總決賽 各家粉絲瘋狂買卡
前11嘅大部分都留錢等最後先買 剩係靠投票 會唔會就咁迫出左前22呢
Btw前11得sunnee 應援會大手交易

排名後嘅多數都好少人幫手買卡
不過有人幫菊姐買11111張
仲有陳意涵家粉絲都出左唔少錢

係初戀既感覺

小背心應該入唔到決賽了
數據唔係好得

希望入到前22啦
留得一輪得一輪都好

入到決賽已經滿足

小背心都賺左知名度
佢都係Solo發展好

好心佢咁肥就唔好露條腰出黎

菊姐根本似72年多過92

小背心 一條兩分幾十秒solo片
個豆子 隔幾十秒出場一次

入到22
會比人記得耐d

可能有d後續活動 都有機會曝光

有無人好鍾意劉人語

本身對呢啲妹妹仔節目無咩興趣

無意中睇左麻煩少女

發覺佢真係好有才華好有魅力

唔係一般懶cute同chok聲既妹妹仔

感覺拎到點贊王幫助都不大 第二日中午就截止投票

明明呢套衫幾好睇，點解要用粉紅色嗰套
(請無視tao)

靚過全粉紅果套多多聲

可以追返佢個團嘅團綜
佢都幾有綜藝細胞

BTW麻煩少女個stage 人語個look真係好正

有冇人睇緊粉絲見面會直播?
發覺11人入邊冇自己主pick嘅話 真係冇興趣追

意涵 人語 嘅look都好正

我up得出名既...淨係我6個7個

睇宇少。。然後無野睇了

仲有紫寧都ok嘅
不過見到胖虎同強東玥冇曬胃口

又Rock 又暗黑既紫寧係幾正

I mean Liar 嗰陣

我比較鍾意佢好似就喊果陣 好想攬住佢

唉 見到村花 收盒炒飯做禮物 真係心都酸埋

間垃圾公司無心搞 好心就放手比有心搞既fans做啦

巴打得罪問句
你初戀幼稚園？

見到菊姐先冇曬胃口 佢啲粉絲又係 人地遞枝咪比其他人粉絲叫口號佢啲粉絲勁近枝咪大叫：菊姐加油

見到
第一次覺得強東玥可憐

個胖虎真係越黎越肥 又刻意造作 好撚憎佢

我見強東玥都呆左 王菊王粉絲真係

想問下冇微信錢包點樣可以買定制卡

係我眼殘定咩，我覺得呢幅相有幾分似陳芳語。

apple pay

佢間公司送炒飯？定係啲fans送？
我記得唔知邊個個微博有講過話村花收到fans啲禮物 就算好細份都會開心成日
所以如果係fans送佢都會開心嘅..

用Android機
係咪應該買唔到

咁..唔知 睇下有冇其他巴打有第二啲辦法

iOS 都係就咁app內付款 Android係唔係就唔清楚

諗定制卡嗰個真係好狗 又昆錢又蝦選手
仲要我買幾百張我都淨係可以用1張
邊有咁多fd送

我見啲人會入group/打投組送比人

我都買咗兩張 仲有一張冇人用

我買嚟都係為左一次性加幾千個讚
派唔曬 啲fd 就算唔跟我投都照派

窮撚表示想要
巴打點投法

我有小七就夠了

希望小七最後入到啦

咩app

因為小七 我竟然第一次中意中國女團
就算無入到101 SING 都要努力啊

我投意涵 同 許靖韻 其他睇心情
想做意中人就 TG: kennythe

睇返宿舍片
Angela同紫寧唱歌正到
又識結他

佢知酒凹真係冇得輸

呢個一定要出道

人語粉
16歲唱得作得跳得，樣靚腿長，性格又好
咁完美人氣反而又唔算高

本身中國女團入邊都幾鍾意sing 啲歌好正
不過sing冇左隊長2年唔知會唔會捱唔住呢

左二同右一 嚴重影響隊形

呢到果11個應該同最終11人 應該最多換2-3個

下面啲圖好mean

換3個既話
大家支唔支持 換朵兒 小七 人語呢三個落去

OUT強東玥 菊姐 胖虎

陳老師可能連決賽都入唔到

佢近幾集啲鏡頭少到
正片剩係得笑樣 唔知幾耐冇聽過佢把聲

支持 btw張圖有12個

咁out埋yamy/村花

Yamy ok 嘅。。一兩個樣衰d無所謂 有實力嘛
楊超越就 。。不如換我意涵入去

楊超越表演以外都算幾可愛 不過話晒係選女團 都係返村算啦

如果意涵out咗返去繼承家產
楊超越一定穩守頭3

想問命有

無收到TG

意涵out 左 佢會賣左佢架瑪莎幫村花投票

1架瑪莎 100萬讚

我想講高秋梓唔似胖虎
似朱咪咪

岩 一直都覺得佢似朱咪咪

淨係公演先多鏡頭

上集公佈排名果陣真係超似

救救小背心

呢set圖每一個人既排名都值得更上層

Btw最左個個係邊個

笑死我

羅奕佳，極少鏡頭

用呢個wechat 小app揀自己心水11人
有樣 有唱功 跳舞勁 rap 綜藝感都有埋

可以照顧到唔同人既喜好

剛剛企鵝出咗下期舞台既預告
Shiny組唔知我聽錯定點 吳宣儀唱到⋯
小孩組就算加埋王一博上去都係
反而女孩組出奇地幾正

我諗只係照顧到男性既喜好

小櫻換蘇芮琪
小雨換傅菁
咁就咩系嘅美女都有，氣質系個性系純淨系可愛系。

差個sunnee 無中性系 吸唔到女粉

咁樣睇個樣有啲似red velvet 個Irene
但啲實力就#touch

炒飯

最尾果part拆禮物先sad 有D勁豐富有D得好少 好大落差感
由其係胖虎收一堆貴野 強東玥得隻公仔

咁精彩

見面會Replay

個見面會安排好差
好多Fans嘅禮物冇送到入去

睇完覺得強東玥好慘 ，雖然對佢冇好感，但睇到佢之後幫捲美岐幅字對佢改觀

王菊真係第2嘅話罷睇

搵左你了

估唔到連登都有唔少同好
意中人

我愛張紫寧

呢組 不過套衫唔多掂

仲有幾張

小雨小櫻好靚 不過劉人語唔係好認得

小七

小七 不過我覺得佢呢個頭麻麻地

波點組真係好7
d大陸fans咁有錢嘅 送名牌野
最正常係Sunnee

村花個樣好惡

意涵好撚正

村花如果真係跌落第9都未必係壞事
壓力冇咁大
不過總決賽多數都係One pick
我就唔信花生友可以投到王菊同胖虎上頭11

講真 大家都留力 決賽d fans銀彈攻勢一定大好多 到時先見真章 1個fans頂1000個 菊胖點企到11

入到決賽之後冇女團fans base嗰啲會跌排名
例如大娟、王菊、李紫婷、村花

Angela

吳宣儀世界第一 有冇人反駁

有大公司撐腰既(環球，英皇),會唔會多D資源去買票？

唔會

人地大陸fans買制定卡出手闊綽
集資都係
真係 利害了。 我的國

有啲係多路人fans所以排名先高
決賽就見真章
雖然決賽都係鬥多錢

痴線呢張真係影到好靚

英皇 環球直程無出過手

許靖韻幾乎係無人駕駛,連最簡單嘅叫的士陳谷票都好似冇

人地啲小公司都有啲藝人開po支持自己人
Sdt 老闆直情幫手買卡
反而小背心要孤軍奮戰

不過英皇放喺中國都只係細公司

見住啲細公司都開始發力 eg吳映香啲票急升
屌你 英皇 環球做過啲乜
就出局都唔理
想聽無修音既小背心同陳老師

其實英皇同環球都唔想自己人入去？
純粹想提高人氣

D人都痴線
見面會禮物送名牌手袋香水，咁貴連近距離見一見偶像機會都冇
會唔會有D禮物係自己或者老細買既...

其實都唔係
中國都唔係好多娛樂公司有流量明星
英皇起碼有謝霆鋒陳偉霆
極創引力好似好多人入55但係其實佢成個公司淨係得呢堆練習生
有d公司睇落似大係因為佢地專做團
與其話英皇細不如話英皇無諗過幫小背心

王晶公開Diss 小七

小七明明就靚過佢啲晶女郎
垃圾王晶

其實英皇真係冇幫過小背心咩？
起初可能真係冇 但依家我諗都有少少發力
佢呢幾集多左好多鏡頭
宿舍片每期都一定有佢

反觀環球就真係一啲都冇啦
陳老師好似消失左咁
冇曬Ｄ鏡頭

今晚係咪有公演？

陳老師志在參與
好似話佢根本冇住宿舍

屌佢係咪想幫我地小七谷人氣

可能遲D就係新一代晶女郎

英皇有搵的士陳 容祖兒 李克勤嗰啲拍咗條片拉票㗎

係

你覺得修音修到好多咩
個修音師修到去佢兩個應該直頭走去放tea

修村花直呈放棄咁制

啲幫忙冇喺票數到反映出嚟囉
應該有用啲人脈嘅
但係金錢上唔見得有幫
多咗鏡頭可能都只係因為越嚟越少人可以拍

佢直頭冇唱點修呀

王晶啲品味異於常人 我哋同佢溝通唔到

佢好似一拍完正片就會飛返台灣

有住 宿舍日記其實有影到佢
不過得一鏡咁大把

入去決賽玩下都好呀
依家走勢決賽都似入唔到

嘻 可能係王晶搵過小七 但小七唔肯 所以王晶

聽日12點就結束22名點讚
唔知大家心水入唔入到
入到就再銀彈攻勢

有錢出錢有力出力
送小背心入22強

其實我覺得英皇唔係發力 只係小背心拎過點贊王之後先開始多鏡頭
同埋唔明點解呢邊101拎咗點贊王會冇票加 咁辛苦比賽係為乜 仲要次次都係播完公演第二日中午就截止投票 點夠時間俾人睇同投票 起碼第二日夜晚先截啦

痴心長情劍

其實我係覺得拎左點贊王都唔知有咩用 又冇幫到自己既投票 買左韓國版權嘅 係就抄埋點贊王會加票數啦

一定要入到

希望吳映香同小背心一齊晉級

睇完雲哥微博段長文 忍唔住幫豆子投票

3A我覺得應該自己組團岀 會有公司接既
Angela 就應該只係英皇想佢賺下人氣
方便學其他大星咁北上？

人語又讓killing part

只睇預告片 覺得咁多個學長 最型都係王一博
雖然我鍾意毛不易 但感覺佢把聲同女團歌唔太夾

叫陳老師間公司簽埋其他兩個A啦

英皇可能想佢好似的士佬咁

都唔明叫幾條仔黎做乜，又唔覺得會好睇啲，得果幾分鐘淨係女仔都無乜鏡頭，而家仲要影埋條仔

岩啊 仲要搶走c位
企鵝唔係諗住搵幾條仔黎就可以多D人睇AR?

所以企鵝真係完全唔知啲觀眾到底想要啲咩
冇啦啦搵人黎幫唱其一
其二參賽者啲人設又失敗
搞到紫寧豆子宣儀好似咩都唔識咁

同導師合作舞台都還好，今晚果種真係唔掂

好多人，人設都冇...
見面會，強東月自稱咩表情包第二

好心唔好強推其他人上去
佢尷尬時觀眾都睇到好尷尬

我都寧願睇導師合作舞台
特別係王一博同胡彥斌
感覺呢兩個都教得好有心機

完全唔知搵幾條仔黎做乜，除左王一博同消愁原唱之外，其他人乜水？

有時真係寧願睇羅志祥。。。

冇大陸銀行AC係咪買唔到卡?

隔離偶像練習生好似都係導師合作舞台
揾周潔瓊程瀟上去跳
果5件除咗王一博，真係唔知佢乜水，仲要毒L樣
你話揾TFBoys上嚟我都叫有啲興趣睇
難怪啲大陸網民話佢搞到好似超級女聲咁

胡彥斌都幾好啊我覺得
至少都有幫創作組作歌同俾意見
其他個啲導師就唔太清楚

王菊即將C位出道

好唔合理D票數

小七暴升

唔睇啦 byebye

發錢寒 D票數差距咁細 就係逼你地班友課金 我覺得好大機會係做票

Sunnee班fans買卡買到咁癲
排名反而仲跌左
你話冇造票我真係唔信

睇完村花個part 真係標左眼淚 知道你天份真係唔高 出黎個結果就算不如人意 有努力就對得住支持你既人 加油

巴打邊度睇

開VPN 上騰訊睇

唔係。。信用卡即可

菊姐第二，好滾動

睇到嬲
王菊第二屌你老母
希望美岐 宣儀退賽
掙咗知名度翻韓國果到先係佢地世界
中國第一女團由菊嬸自己慢慢定義啦
我真係無咁重口味

Sunnee睇嚟出唔到道

佢兩個本身都唔想參加。。

咁仲好
快撚d退
翻宇少我會支持
呢個中國第一女團真係不了

賣人設攞第二 笑了

賺錢 都唔該有個底線 成個節目都係拎班選手黎抄作話題 對唔對得住班選手既努力 你個良知放左係邊阿 唉

仲有個高秋梓
屌你老母

冇微信錢包喎sad

王菊c位出道

其實由第一次淘汰朱天天一晚升咗30幾名開始 已經知道騰訊好明顯做票
做票就預咗 不過冇諗過做得咁肉酸姐

王菊咁高人氣 其實入硬前11
而且其實王菊fans入面有一部份係被淘汰啲既fans嚟 目的就係同騰訊作對

唔關事。。我係iOS 好似平時課金咁俾

賴美雲

yamy呢一期件衫完全唔襯佢個style

BOOM

王菊咁撚樣衰都做女團
企街都好過佢

頂...小櫻嗰隊練習片段成part都係講楊超越...
唔係睇小櫻的話真係直接飛咗佢，不過睇完都係發現小櫻講得兩句嘢
又練練下崩潰，又喊，又放負

垃圾騰訊
買人地韓版 但加插啲垃圾情節落去
格硬塞班男人落去
屌 好妒忌 有得摸手仔

係咁幫佢洗白
還我小雨既鏡頭

今次別人家的小孩應該係全場最好
個舞台最睇

最好睇
係件衫

3大VOCAL J到我一地都係
陳老師歐美腔

王菊胖虎
如果依加前11出道真係
仲衰過12-22

繼續支持小背心
送小背心入22強

救命 睇楊超越表演我仲緊張過佢 好似睇緊個智障上台表演咁 然後後面清唱係乜料 唔唱好過唱 嚇撚死人

最尾個表係咪決定22強，豆子同陳老師23，24

上微博睇話咩楊超越清唱唱到胡彥斌喊
我仲以為唱得有幾好 點知聽到屌出聲
喊住都唔係藉口唱成咁

我小櫻感覺成集都好唔開心悶悶不樂

學長助唱其實效果都算係咁 除咗第一組同村花組

最後佢哋大合唱果度其實好感動

仲有一個朝早 睇下邊邊買得多卡就可以逆轉

屌小櫻26係咪冇得參加決賽啦

小孩組排名低撚到

小背心20都危危乎，希望佢地入到決賽啦

睇咗第一組表演
胡一天淨係行行企企
都唔知請黎做乜

企喺度已經夠做

意涵笛笛燕珂呢三個富婆
求下你地斥資開間公司同12-22名既囡囡組團啦

王一博

菊姐朱咪咪穩入女團了

估唔到小背心今集可以升11名, keep住個勢就好

笛笛係華誼既，騰訊係其中一個老闆

One Pick真係難啦

仲有個楊超越
山支同宣儀會唔會即刻退賽

紫寧今次公演真係靚到痴線
唔講咁多 抱走紫寧先 不服開拖

嚟到呢個時刻應該唔可以話走就走喇
如果唔係應該都走咗一大半

我覺得企鵝會唔會當菊姐係工具炒一炒人氣
決賽就擲返佢出11名外

楊超越 美宣點都要喺度架喇
對企鵝嚟講，成咗團呢3個嘅fans base應該係大水喉

紫寧last嗰下正到

出哂水

上第2加今集咁剪
菊姐黎緊一個星期應該會其他fans圍攻
One pick下佢跌出去都好合理嘅

笛笛女神樣 性格又好 連唱功都係平均值以上

村花又喊到抽蓄但又眼涙
霞姨 俾個飯盒佢啦

人語bb

如果要同王菊同團我寧願佢地出去自己組團好過

成首歌唱得最好嗰個真係佢

係 笛笛實力一向被underrated

痴q線 王菊第2 造馬造到出哂面 擺明想俾人覺得係有逆風翻盤 好嬲呀！

我菁仲要跌出前11 唉

好想佢地退賽快啲翻宇少 如果唔係佢地入左依團冇耐應該同樂華就約滿 之後就會被迫退出宇少 就會永遠入唔翻韓國唱歌

菊姐其實都值得入決賽
不過頭11真係有啲過
其實成個創造101真係好劇本
騰訊鐘意推就推
有幾多讚都係佢嘅劇本
同埋陳老師明顯係一開始幫個節目加人氣
現在鏡頭少到
跟本係幫佢退落黎

睇佢表演真係好尷尬 雖然練習果part似係想幫佢洗底
不過佢應該係最少part嘅c位 得一句 有啲慘
仲要完全比之後接落去嘅笛笛bin c
Btw段清唱笑到我抽筋

佢唱果幾句我心諗
你唱緊啲乜鳩呀小姐

陳芳語連22都入唔到係咪CLS

清唱果到 佢都唱比粉絲聽姐 粉絲聽咪感動 路人聽咪你地既反應

前11就預左無可能，但完全無諗過佢會連決賽都入唔到

今晚佢段小孩SOLO 型撚到我LOOP左好多次

一開始都預佢只係黎拎下出鏡機會
佢solo都叫成左名點會入團

玩下決賽都好啊 頭22都無其實幾樣衰

Angela終於拎到次第一
初初以為三十六都入唔到就走人

佢好似人緣都唔錯
同3A幾fd

唱家班 不過angela完咗返到黎都係食得屎
唔好返黎算 你睇Gin lee 閻奕格

而加都唔覺有幾多人關注佢上節目

但決賽都入唔到離譜左D

陳芳語IG都幾多同佢自拍既相

嗰句係成首歌最難唱，竟然會分俾佢

電話有得睇第8期重播未

Facebook好似無見有group po 101新聞
反而台灣好多網媒講

Fans感動夠啦 岀道都係靠fans

咁佢呢隊又真係冇特別勁嘅唱將
我本身以為會比學長唱

香港人WFC左, 因為101係香港都唔算hit, 但許靜韻呢兩三集之後係大陸都叫有少少人關注下

有唱嘅..尾段果到
應該係毛不易太好人 唔想搶咁多part
所以留返比佢地發揮

胖虎同村虎真係

聽講我小櫻仲因為簡著呢首勁唔開心
情緒崩潰 練果陣又喊 表演完又勁喊

上次同大娟嗰次已經第一咗
Angela淨係得路人票同小背心fans票
希望入到決賽啦

希望佢入到總決賽但頭11就不了

見住佢個doki得少少人到依家40幾萬，都算係咁

小背心唔會有頭11啦
最好就係入到決賽但係冇頭11
只要頭11有菊姐、村花、胖虎是但一個
個女團都會變成垃圾

係呀，頭11都一定唔會有佢

最好推王菊C位出道啦，真係中國第一女團喇

睇完呢集再睇埋豆瓣
我已經冇咩想講
邊個最後出道都隨便啦
企鵝造票再加上一啲莫名奇妙既路人
只係希望有實力既可以入到22名
特別想講既係有人話胖虎可愛
佢個副嘴臉真係咁多個入面最黑人憎
唔知大家有冇睇到肖戰扮攝影師叫佢扮一啲見到佢會好開心既表情黎影相
佢扮完之後𣊬間變臉個一刻真係好八婆
呢個鏡頭好明顯 雖然只有一秒
但更加難頂既係居然有人會將佢同肖戰組cp

我覺得村花入係好過菊姐同胖虎
至少佢係知自己廢
有顏做下花瓶都好

胖虎真係堅黑人憎
乜撚有綜藝感 明明係無禮貌

講綜藝感我只會諗到小七于美紅呢兩個
搞笑得黎又唔會令人討厭

睇齊哂所有片
對佢印象極差
搶人鏡頭打斷其他人講野
仲要越黎越肥
我覺得彩虹值得高名次過佢

本來就係
彩虹人又可愛跳舞又勁
都唔知咩垃圾公司黎 居然去捧胖虎

傳菁竟然跌出前11

小豆子23

唔撚係呀

意涵25....聽日訓醒再課一波 下期無就大家有緣再聚

佢上次let me love you都係第一呀
所以小背心好犀利 連續兩次點贊王

佢有句「發火」？
超有power

希望入到決賽

小櫻小雨如果揀到 小孩/了不起就好

我人語仲讓埋副歌位俾胖虎

on9王菊入到頭十一我一定罷睇 屌你老母完全破壞哂女團 見到王菊就想嘔，又做作 大陸班狗都唔撚知點選人

屌你老母王菊第二名，班大陸狗係咪唔撚識揀人村花無實力有樣第9名都算，王菊婊子憑什麼，無樣無實力，只係識講幾句語言偽術就第二 朵兒同劉人語就入唔到頭十一，我真係屌你老母班大陸狗

sor睇完好撚嬲，所以紅色大字屌鳩大陸狗

不過開心既係小七入到頭十一 見到小七依家咁多人支持好開心 大家幫手pick埋劉人語同朵兒入頭十一

最後4個鐘多啲 大家快啲幫手投小背心啦！！！

王菊呢d做媽媽生既好明顯有利益輸送都唔定😂

小豆子

陳意涵

入唔到final 罷睇

屌你老母佢都第2名我真係o撚曬咀，不過好彩睇騰訊彈慕好多人都屌鳩王菊跟風粉,粒黑炭憑咩出道

豆子今期表現真係令我改觀 可惜差一票拎點讚王，但依家豆子排名得23...意涵就鏡頭太撚少，相反粒黑炭王菊鏡頭多撚到過2,3分鐘就會見到佢一次

Boom 炸開
好撚正

全力支持菊嬸 胖虎 楊超越出道
重新定義中國第一女團
富有中國特色嘅中國第一女團

豆子真係幾好 肯努力又不爭不搶
跳舞表情管理都ok 睇完佢表演會充滿正能量
只不過成日比人話樣衰

我蘇芮琪Bb好慘
之前啲表演鏡頭已經比人剪到少之又少
搞到冇咩人識佢 又覺得佢咩都唔識
今次小蘇應該覺得係佢最後嘅舞台 偏偏又揀到首唔太多跳舞嘅歌
見到佢上台介紹果陣唔識笑真係好心酸
仲要做背住個台跳舞果個
依加21名 希望送到佢入決賽啦

又未到樣衰既
佢自己本身講過鐘意跳舞既其中一個原因就係其他人睇唔清佢個樣
豆子真係一個冇咩自信既人黎
初初俾ella叫咗出黎當眾一個唱歌個片段都睇得出 佢唔擅長唱歌先會喊
當初唔排除企鵝俾劇本佢
但至少佢喊個時唔似得村花咁假
同埋豆子跳舞真係咁多個入面數一數二
動作乾淨利落 節奏感同律動感都好好
今集拍埋兩個導師身邊一齊跳都冇失色
就睇得出佢既跳舞實力
企鵝啲企劃真係害死人 豆子本身好多種曲風既舞都好上手 例如男團舞同性感舞 但偏偏只係俾啲低b舞佢
再有實力都睇唔出啦
同道理 有好多外型偏可愛既主跳舞既參賽者都係原因俾企鵝搞死

我自己pick既人大部分都係中位而又係強項為跳舞
所以更加之憎企鵝既策略

最樣衰一定係王菊

小蘇簡直係慘中之慘
明明咁有實力但就俾人剪走曬啲鏡頭
完全係360度防護咁濟
雖然話就話依家21名 但真係隨時有變數

另外范薇都好可惜
我覺得小巴佢真心幾正
只能說唔好彩同小七個定位撞咗
大家都係可愛元氣風 咁岩個名又有個小字
應該唔會入到22了 唯有希望下集多少少鏡頭咁啦

一開始都覺得搞笑
但愈黎愈反感
啲大陸人仲要無腦嘅
大佬依加係投女團唔係投笑星啊
你投個朱咪咪出道做乜9

同意，又話要搞咩富中國特色嘅女團
但係做嚟做去啲風格都係賣可愛成隊日系女團咁
啲簡歌真係有啲不知所謂 今場啲歌根本只係啱獨唱 成班人一齊就似卡啦ok大合唱 （只有別人家小孩好少少）
歸根究底，根本企鵝完全揾唔到人識做舞曲。
（其實企鵝咁有錢，揾吓蔡依琳呀小豬以前啲製作人，或者我哋香港都有譚國政，做啲好少少嘅歌）

我有少少覺得大陸啲人依家係鬥氣
因為第一輪淘汰啲人已經不滿
所以亂投落胖虎王菊果啲等成隊人攬炒
（可憐山支宣儀大娟紫寧到時要carry成隊 ）

今輪之後應該更嚴重

今集啲舞台真係不知所謂
得小孩組我係會想睇多一次
女孩組主要唔想見到個胖虎先唔睇
要睇都睇直拍算
好係因為有三個勁既vocal係入面
證明咗人真係好重要 可以完全將一首咁既歌救番番黎

企鵝啲策劃完全係錯配曬
將跳舞強既就去唱歌
唱歌強既就去跳舞
再唔係就俾埋啲幼稚作品佢地

再對番第二次公演
由隊長選擇自己想要既人
個舞台效果真係差好遠

鏡頭少真係害死唔少人
好似yamy呢啲 由第一集開始就集集都極多鏡頭
就算唔勁 都可能有啲人會慢慢變左佢嘅粉絲
相反有實力去吸粉 但又冇鏡頭嘅真係可惜

啲人成日話村花胖虎呢啲可以出道 因為吸粉力強
你老味咩鏡頭都比曬你梗係啦
試下好似依加大部分排名中下游果啲女咁 集集都冇個人采訪
剩係間唔中播你講一句野 我估佢地一早比人淘汰左

Yamy雖然刷票
但我自己都幾鐘意佢 至少唔會係討厭先
同埋話就話三次c位都係佢
不過佢都幾照顧同隊既人
唔會死霸住個位 亦都可以將每個人既part分得好好
另外想講既係佢既硬照張力真係幾好 睇番佢啲廣告都拍得幾好 特別係平面廣告

仲有睇當佢本身個團既練舞片
同團既人實力都唔差
我自己就更加鐘意魏瑾同羅怡恬

今集不負青春成part淨係講楊超越
又講佢點樣努力 其他同佢一組既好慘 唔講以為淨係得楊超越一個有努力

101個人果陣真係冇得怪 真係難剪
到依家50零/30零個人剪成咁真係屌出聲 一人兩分半鐘唔難cut掛 況且你cut得好 三個幾鐘我都會同你睇晒 （而且又有得fast forward）

Yamy都冇乜所謂 講嘢有道理正面 只係有時個樣串咗啲
但係村花期期哭喪 睇得多都煩 說好的向陽而生呢
胖虎今期真係不知所謂 冇禮貌當搞笑

村民只會話自己村花俾人笑好慘俾人黑好慘
但又唔會諗下個原因係咩
村花要當眾唱歌冇人阻到佢
當然呢個位有好多爭議既空間
但最慘既係同隊既組員咁樣俾佢搞一搞
簡直係全軍覆沒
明明排個時已經係咁陪佢一齊練
但佢地根本唔需要好似湊女咁湊佢
好啦 大家都以為陪佢咁耐 應該都冇事既
點知都最後都仲係咁既樣
而且好明顯睇到小櫻係望住佢咁俾曬口型咁提佢幾時唱

仲有講真不負青春組入面
我覺得戚硯笛仲正
個樣靚得黎又有氣質
唔會係千篇一律既整容樣
佢本身演員黎但跳唱都幾好

見到各家應援會都開始買卡
我覺得小蘇21位會不保
下位圈嘅都係交曬啲錢去保送決賽算啦
反正都唔夠人多錢搶前11

村花嗰句係成首歌最難唱，已經冇我想象中炒得咁勁

都係嗰句 村花可以叫門面 胖虎唱歌ok
但王菊真心不了
我寧願意涵早走早着
同王菊一隊不如唔好岀道

今集除左清唱 果到 之外 臨尾大合唱果part 村花 自己走出黎唱果兩句 唱得都算係咁 本身見佢行出黎就驚定佢炒車:

多謝絲打欣賞笛笛

我頭先再聽咗一次，佢只係fail在一開始入早咗同「把一切慢慢體會」嗰度拍子歪咗
呢首歌最難就係數啱拍子，俾村花呢啲毫冇節奏感嘅人唱真係攞佢命，都唔知點解啲人要揀呢首歌俾佢

動作都記錯真係出咗道之後如果得一個唔齊係勁明顯

琴晚睇完101之後 今朝返工成個腦都係yamy個姐首歌 個表演好好睇 但係真係好洗腦

睇下面啲留言先搞笑
Fans係咁話已經好好

孩子你是最棒的

好似係後期補錄，現場話根本冇唱到

都唔知係咪睇錯咗山支做佢

我唔係好信後期補錄會錯成咁

唉 村花呢個真係死症黎 參加緊呢個節目 比賽緊架 人集高果幾位要去拎時間去拍廣告 站台 呢樣果樣 你話美宣yamy 個底好 練少一兩日可能都重追得番 村花個底差 重要咁玩佢 其實咪即係叫大家等佢出醜

仲要同幾個勁嘅一齊跳

成也fans 敗也fans
今時今日楊超越全網diss係佢班fans有份造成

企鵝要如果撐村花應該會留意涵
兩個真心fd
你見村花喊佢都會影意涵先

其實第3次公演對選決賽22人係咪冇乜用
播完得半日時間點讚

至少我啱啱先有時間睇

現場觀眾得1票 難免去曬紫寧度
雖然真係好正
但見到意涵得30票好心酸
每人3票唔知會唔會有400呢

玩出火啦
騎呢女團
11個裏面有4個話題性
傅菁、豆子、人語out出11，成個團少左好多全面性，加多兩個山支宣儀都救唔返呢個中國第一女團

笑死 中午截止投票

王菊票數已經高過美岐 下一集等睇菊媽登頂坐王座

胖虎喊哂口話分唔到高音位，劉人語主動讓副歌比佢又cut左
不過入唔到11對人語黎講可能仲好

咁多首最好聽係了不起
條仔好搶眼 幾型

基本上全部有料嘅入決賽唔入11都係好事
還掂個團做兩年就散 仲要唔知企鵝點搞

最尾個首歌
Angela 吳映香 大娟 陳芳語都冇得揸mic

入團仲要比某D人拖後腿 不如另外組圑仲好

佢地ETM仲招緊人
好似話下年會出道
不過佢地年輕 等得既

寧願喺瑪莎中見到你
都好過王菊身邊有你
有緣再見

咪就係因為造票foul鳩晒佢地中意果d出去，先成班聯埋一齊投王菊，搞到依家咁

企鵝有心做菊媽上去都一樣做到佢落黎

係 但王晴13變到出局真係太誇張

騰訊想邊11個入就邊11個啦，sunee d fans課左咁多張卡都係得11

點撚解要有王菊咪就係要素人嘛

我覺得大陸人用呢個方法抗議原意係好既
但辛苦左留係11既實力者

決賽班fans一齊燒錢就冇菊姐架啦
企鵝都唔係傻嘅
應該用佢拎炒作咋

排第六既Yamy會唔會後悔當初唔揀云哥？

王晴出局係自己搞出黎
當然公司同企鵝傾唔埋都有關
你睇sunee啲票就知

你錯啦 明明係不負青春入面既毛不易唱得最好

了不起組個嘉賓都幾搞笑
好有綜藝效果

之前第二次公演都係咁

路邊社消息陳意涵好似入到喎

如果毛不易喺副歌嗰陣唱和音咪幾好，一嚟班女把聲太薄，可以加返多啲層次；二嚟可以guide住村花唔好錯拍子

唔係掛 我唔想佢同王菊同台

可能設計舞台個陣諗唔到最後個結果會差得咁
再加上我估毛不易都唔想太搶風頭
打算最後唱番一兩句就算

睇節目個陣覺得佢同魏大勳真係好搞笑

今朝買左唔少卡

可能係陳意涵屋企人終於發功

我前幾日買左幾手 好擔心王菊既岀現。。

講真

說穿了都係內定
俾菊姐 胖虎上去
將豆子 傅菁拉落去

根本就係想d fans 瘋狂課金
賺錢先係主打
其實最後11 個一定係內定

大家咁認真仲咩
你唔係信大X 選秀節目有民主？
朱天天 一定有劇本啦 無啦啦失常
YAMY 都係、竟然救菊姐

前十一越玩越騎呢點搞呀

我預測 到最後階段只可投一票 真正有人氣但今次排名被拉落黎果幾個（花 sunnee 博菁 ）班 fans應該會瘋狂課金 照計應該會彈番上去 由於剩係投一票既關係 今次上左去既 王菊 同 胖虎應該 跌出前11

前題係騰訊唔做票

做王菊上去等fans瘋狂課金前11
企鵝又fat fat

企鵝今集剪好多超越鏡頭同多感性位
應該係見佢跌左好多想谷返起

超越要真正反彈 真係要靠舞台唔係無人幫到佢

佢剩番決賽個表演機會 唔駛太出彩 只要穩穩陣陣 我諗好多人對佢既觀感都會改變

最新消息
豆子入咗 小櫻走

超越其實已經算嬴左
娛樂圈最緊要有人識
佢呢個熱度已經等同出左名嘅明星
就算唔入頭11都應該大把機會
不過企鵝唔似會放棄佢

今次既前11，只可以講句不撚知所謂 本身好好地既跌出左，唔應該入既仲排到咁前

如果真係咁樣出道咪當睇節目算，之後一定唔會follow

王菊講野咁鳩屎都可以話係語言藝術

我服

同一間公司 保得朵兒就保唔到小櫻

小櫻

可憐我小櫻
好唔想下一集見到佢喊
好想繼續睇到佢喺台上面好可愛咁表演

都估到
因為琴晚已經有人發現咗刷票既證據
就係深夜個陣click入去個陣係404既畫面
另一個係胖虎

唔撚係掛

好想攬住小櫻

王菊C位出道
中國第一大媽圑

邊度睇出局名單
小櫻出局的話，睇埋下期可以唔睇了

小櫻出局係係豆瓣見到爆料
樓主好似係企鵝既人黎
有幾次都講中

當初仲諗3un果個棄權點解揀個阿嬸入黎，原來一早鋪排好

個胖虎自己講自己笑，好on9

22名 同票 唔知咩玩法

呢個好似唔係真既
彩虹冇可能成個禮拜加埋只係多咗70萬
但都可以參考一下

小櫻啊 宿舍四人組邊個都唔可以小架

呢個宿舍真係每一個都好好

王菊真係代表到中國喎 夠哂柒

迫人課金 騰訊好嘢
課幾多結果都係做數 仲要做得咁假

小櫻真係無辦法 同樣黎自SDT 朵兒感覺上可carry更多唔同風格 而且小櫻同 比佢排名高既小七 豆子 都撞風格

諗起個畫面都覺得sad
4個得佢1個要自己走

趙堯珂真係好靚

越睇越覺得企鵝當啲fans係搖錢樹
又咩會員投121票
之後又整埋咩會員定制卡
掠水仲要冇心機搞

我突然覺得相比企鵝，其實我哋香港嘅超級巨聲同亞洲星光大道搞得好認真好有心機。

已經打定輸數

其實都唔會預吳映香 陳老師 小背心入到前11 但冇諗過連決賽都入唔到

未必係真，聽日先錄淘汰

電腦想睇有咩網？ 好幾個線上個網都奇奇怪怪

有無vpn推介

chrome擴充功能裝個unblock youku就直接睇到騰訊

豆子 陳意涵世界第1

上微博睇左陣 王菊 上左C位 D人開始屌 重多左人話寧願睇村花都無咁嬲

咁村花又至少有樣睇既

雖則係一舊屎同兩舊屎既分別

富中國特色女團
唱:十車連還相撞
跳:錯拍錯跳作錯力度
樣:黑肥矮（返咗去楊貴妃時代）

我都寧願睇村花
我覺得實力有得練返黎
樣真係

咁多時間淨係train一首出道歌肯定冇問題啦

其實出完道會點
到最後咪又係各自各發展

佢尋日連主題曲都跳錯喎

樣都有得整姐

佢比賽啲歌都練唔掂仲邊有時間練返主題曲 出咗道之後就係另一回事啦

劉人語好正

個團有王菊係咪抄啲外國戲點都放返個黑人落去
驚比人話種族歧視

A也 是不是瘋啦

第一名超誇張囉，俾佢加入3unshine做c位好過啦，到時4unshine就真係第一中國女團啦

好想小背心入決賽

點解陳老師都入唔到

小七加油！雖然更想你同小櫻 豆子 小雨 朵兒組團

菊姐肯定唔會肯整啦

呢個團會不得了

行清新可愛風可以加埋人語

呢個真唔真唔知，但香香真係foul 左

其實香香好好

泰妹下集實喊到傻

連續兩次點讚王都入唔到決賽係咩玩法...
好想小背心入到決賽

好大機會淘汰 26名仲要冇咩人幫手買卡

又有新料

臨完場前讓優點給發現 流言由明日答辯

留名睇企鵝調走肥西個C位

玩到咁，唯有用肥菊走媽媽木華莎路線，但係唱又唔係精，跳又唔夠勁，身材又太過平嘅情況下，肥菊就係肥菊。

理想IOI 同 實際IOI

佢C位，真係會變到7到唔敢睇系列，關家姐有對手

好想睇王菊帶領下既女團會點。

係喎 要有個創作型

係一個笑話

樂華一定退團

張相好環保
Credit:豆瓣嘅巴打

點解我講得咁搞笑都冇人理

哈。。。

不如捧3unshine Cindy bb 無咁嬲

冇得睇佢地比賽，有d遺憾，利用完人一腳申走

其實Cindy同Abby首輪評分唱得都叫正常㗎

右二係邊個）認唔到

有d似柏克萊，唔肯定

劇本黎架啦 明顯
造話題令到多啲人買卷姐
內定11人 一定無菊姐分
真係慘又份劇本搞到佢被禁多人diss
真係想劉人語入到頭11
小七都係

小孩組得yame入到？

王菊+胖虎 好肥膩呀救命

但王菊個票依家高到咁樣，點造返佢出11以外

票池歸零架嘛

王菊有話題性，點會入唔到

唔識喊 所以冇鏡頭
你留意下4A都係冇喊過 所以冇乜鏡頭(除咗第一集)

今日陳老師都update ig似係道別咁
做咩自動放棄 雖然真係救唔返 但咁講好傷感

陳老師 香香 小背心自己組團啦
一定紅過前11 呢隊

順位發佈都拍埋 有咩傷唔傷感
前途一片光明 咪再留喺個垃圾節目度

無論村花表現成點 你地點講佢都好 我都只會支持佢一個投佢一個

陳意涵入唔入到頭廿二？ 有冇堅料

香香 小背心
冇哂兩個可以唔洗睇

陳老師係邊個？

小七/小櫻門面，小雨個人技，朵兒/豆子跳舞，人語/大娟vocal 依個團不得了

每次見到王菊個婊子性格就想掉爛電腦 又造作，每次拉票一定只係講自己 抵撚佢死啦

人語，小七同朵兒一定要入頭十一 拜託

陳芳語

你確定 ？

太老實 其實佢地係有慘可以賣

小背心入行前零收入
陳老師比賽期間哮喘發作

期間限定都好
想聽佢地合作做一隻歌
土孩依首歌真心浪費左佢地

宜家前11根本好多奇形怪狀 唔同風格
你覺得真係紅到咩？
頭幾個月實有noise既 但之後啲人都係睇實力同歌

同埋想講樂華呢間公司有定啲心理準備好
隔離偶練已經俾人話公司吃相肉酸 呢邊美宣一完咗比賽 樂華肯定又唔知搞乜花臣

搵埋陳意涵做老闆 好似花開半夏咁自己組團

的確現時前11係好騎呢

中國SM

我都唔信美宣會放棄韓國

講真，返韓國嘅話，宇少中國line係有一定吸引力，瀟美宣因為兩個選獸節目而多人留意，吸得中國飯應該吸到泡飯

瀟美宣第一二步係行啱左，問題係樂華呢間鳩野下一步係咪又會決擇正確呢？

菊皇

呢團真係諗起都正 全部走可愛清新路線又有實力

傳聞企鵝要最後11人簽全約
冇得好似隔離咁自出自入

我認為係內地撈得掂既話內地發展好過韓國好多，

真係要睇佢地想要既係咩

有咁嘅團我實課金撐

小七真係好女仔黎 唔介意人地笑佢矮 仲會拎黎自嘲 好大方 而且綜藝感一流 模仿其他人個part睇得出佢既觀察力好好 同個個都幾夾 小櫻好可愛 但跳舞又可以型又可以好柔 小雨一個飛天加空中一字馬 仲難過跳舞 佢笑起上黎又瞇瞇眼 好甜 成日覺得女仔生得高 唔會同「可愛」有關係 但朵兒係可愛同埋純真 但又跳到型舞 反差大 好吸引人 豆子既舞蹈實力唔洗講 佢控制得好好 跳得好順同埋好到位 好有power 人語年紀細 但創作力驚人 人才黎要pick 大娟唔洗講啦 一唱歌聽到我起晒雞皮 空靈既感覺 同埋把歌聲真係好勾人

做過C位
真係甘心再變返邊緣人
同埋我覺得樂華係想拆中國Line出黎自己玩

我都覺得係，就算唔拆都會枕住調佢地番黎

Angela 22名進了 金瓜確認

好彩王菊第二

陳老師應該真係
陳意涵都危了

如果呢個係個夢 希望永遠唔好叫醒我 我心目中既女團

三無，無顔值身材，無歌喉唱作，無舞蹈根底，嘩眾取寵hold住場

王菊入到前十一我切

除左意涵之外其他都極大機會入

如果係人都投得既話佢應該好大機會, 因為一人一票, 好多冇睇呢個節目既都跟風投王菊, 即使睇開果班唔投佢都夠票

金瓜話菊歧祭天

歧都祭天？
冇乜可能喎

有可能 同樂華傾唔掂數 話哂要兩年比哂企鵝話事

變女版X O

LM

陳意涵好似21

琴日既瓜唔準

唔太信

起碼仲有希望
但陳老師

冇左香香既angela

突然間諗好果依家上位係雲哥唔係菊姐你話幾好
YAMY

我係豆瓣食緊花生，爆料條友同啲粉絲嘈交，佢爆完大鑊之後消失左

其實大家可以慳番d錢啦，你課幾多金都冇用，人哋又第一日開始已經有哂劇本，睇下Sunnee fans幾可憐就知。根本d公司派d女仔嚟之前就講掂哂數。ycy, wj全部係棋子，用嚟炒熱節目，出道應該冇佢哋份。tx 唔係傻嘅!

可唔可以做多幾集先去決賽呀
唔想咁快見到小櫻走

金瓜仲話 虎多Fans添
好難理解

依個似帶風向

tx 趕住暑假堆個11條女出嚟cap哂大家啲錢咪，唔等得啦，到時狂出週邊做品牌宣傳賣廣告仲有啲見面會握手會音樂會....賺死企鵝!

王菊出唔到道我切

王菊其實入硬前11 好多投王菊既都係one pick王菊
(當然前提係騰訊真係跟點贊數排名)

香香公司刷票成功左 排19

其實我覺佢又錯唔哂
我哋睇開豆瓣 先會覺得豆瓣係主流意見
例如微博楊超越被瘋狂diss 但豆瓣好少
豆瓣瘋狂diss既胖虎 但微博上比較少人diss

真定假呀 差咁遠都刷到？

賽制垃圾就講多都口臭
連剪輯都垃圾點搞
黑選手黑埋導師真係屌岀黎
等成個星期你俾得幾十秒鏡頭我好唔好意思？
嬲 想棄
愈黎愈唔想實力者入圍

金瓜出左完整排名
香香係最後幾日doki係異常地高 升幅排第一

蔣申家屌緊

蔣申飯好慘
佢地課左好多錢買卡 打投

暗刷入 明買卡23
係我都屌既

環球肯肯定冇幫,但英皇有冇暗中出手幫angela

點解仲會覺得英皇有幫小背心
佢後期兩次點贊數都係靠自己努力拎返嚟 又因為兩次點贊王先開始多返鏡頭
真係有幫既話就唔會三次淘汰都掹車邊入啦

不捨陳老師
佢個boom loop左好多次

明明吳映香早兩日都叫fans唔好投佢

覺得大部份女都好慘，夾係公司，騰訊同fans中間

依家香香食哂

其實好合理

魏謹 蔣申 無左

有靖香

蔣申粉真係好撚慘

豆瓣傳出嘅排名
2 10 仲有20 同我死返落去
換返小櫻呆比仲有小米上嚟
強東玥嘅A班夢又碎咗

好驚香香被人鬧佢刷票

喺豆瓣睇有6個比人話刷票
朵兒、胖虎、鴨米、福娃、香香、菊姨

唔洗驚

罵緊

咩叫團體pick

強冬月好慘

上次見面會， 佢得1 隻垃圾公仔
我真心睇到想喊
其他10 條女每個有40-80 份禮物/ 名牌化妝品/ 粉絲信

講真
雖然唔靚
佢真係好好努力
同埋有才華

不過睇得出佢有d 機心

同之前一樣pick 11個

點為之祭天

11人Pick即係踢唔走菊虎

得一隻公仔真係好慘
利伸人語粉

班豆瓣女一向鐘意黑朵兒
浠牛軍9成都係直男 佢地打投得好狼

呢個團肯定由菊虎帶領

有實力我都認同 但佢d機心係會令人對佢極反感 成個101冇人夠佢機心啦

唔係好明點解豆瓣會係咁diss佢 楊超越都冇diss得咁勁
豆瓣挖佢之前同參加超女啲黑料出嚟 然後就diss佢 我覺得人誰無過 細個實有講錯嘢既時候 至緊要宜家改過姐

仲有去得比賽 有機心冇咩問題 佢又唔係陷害人
個個都想贏架啦 你可以話佢自私 但未王至於要diss既

應該係11人pick先踢得走菊姐

睇到豆瓣話vip有15 票

香香咁爆
唔比人話刷票都難

其實係明刷
仲要有家洗咁多錢都入唔到

已經比人插到飛起，蔣申啲fans 癲左咁，仲鬧埋小背心

如無意外呢一班人又會投菊姐

傅菁 劉人語 2個綜合實力咁高, 又有樣, 咁都入唔到11嘅話真係唔洗睇
佢2個入, 王菊胖虎出out返就岩數
雖然個人鐘意小雨，但可能性太低

佢2個導師評價仲要係能力C位第2第3

公司計傅菁應該會入

計綜合能力係最好五個之一

屌 清0黎過真係痴撚線
姐係排名任佢玩啦
假設利用完王菊抄熱之後又推佢岀11
咁就浪費左一個位俾人入22
至少我見蔣申fans買卡買到傻左
排行榜頭十有一半都係
原來唔係賽制垃圾 根本無賽制
可憐d 22入選者 無左好多實力者一齊岀道

要諗下最後十一個係咪真係都有實力先。

仲以為陳老師岀硬線
學偶練加個台灣人落去

無諗過入到11 但無撚可能連決賽都入唔到

好地地跟原版賽制咪幾好
以為自己製作水平好高？
唔同歌唔同舞都算 歡眾多啲野睇
買卡食水超深 又無用
岀黎隊野似乜？

咁多首歌不負青春最好聽
如果係3A同小背心唱就好 依加啲人係浪費咗首歌

Btw楊超越係邊句冇唱到

蔣申fans真係重課 壓曬啲錢落去咁濟
但都入唔到決賽

結果唔洗太好既唱功既小孩竟然有3個vocal

慘撚到 所以我明點解佢地依家痴左線咁鬧

關小背心咩事
佢星期六已經係前22

根本英皇環球都係放養心態 完全唔理

要鬧就鬧騰訊啦 人身攻擊埋香香係咪癡線

之後應該去哂投菊虎

豆瓣有人話英皇要問fans小背心係咪入咗前22

笑撚死
仲勁過陳芳語F.C. D 人問卡係咩黎

因為蔣申應該排23
小背心完全冇公司幫都入到前22真係好勁

睇咗兩日豆瓣
想講句表示真的累了

所以依加決賽係不清0不one pick?
咁撚on9?

咁衰
清零先有機會俾中位圈追貼返

騰訊咁19

應該有敗者復活

放心

其實點解唔導師同投票各佔50/50?
出黎應該會合理好多

其實無vip無買卡就好公平。。
One pick 就最好有埋

清0 + one pick
你一係支持自己鍾意既選手
一係做鳩騰訊 咁一定係揀前者
亂投既票少好多 起碼叫鬥fans多

我菊虎cp

今日見面會紅色高跟鞋車禍現場
紫寧都走哂音
騰訊如果真係踢走哂啲vocal決賽等俾人笑

紫寧唔係vocal咩

一無修音就

我仲以為佢算唱得添

逆光 完美組合-1

但係我啱啱上微博睇
佢係炒咗李紫婷最後果part超高音
佢唱功係同李紫婷有距離，但係果part一齊表演果5個都其實冇邊個carry到。

唔通唱唔到海豚音既人炒左海豚音都唔得咩
不可抗力 如果啲人咁都要黑都無計

希望王菊唔好入 一副覺得自己講野好機警既樣子 佢同胖虎都好煩
小七,朵兒,劉人語最後入到就好啦

紫寧係冇紫婷咁高音，不過紫寧音穩d，紫婷有時會飄
利申: 2個都好鐘意

琴晚貼吧有條友係每個有提到小背心既reply屌小背心「英文發錯音，舞蹈唔得，樣又冇」咁上下

小背心入到22應該激撚死佢

真係完全放養 買卡既資都集唔到都入到頭22, 呢兩次公演應該真係吸到唔少大陸fans

紫寧好似不黝都高音唔太穩
公演現場都炒過一次 不過修左音

小背心成個30 歲咁

點入final 11

照你咁講，王菊成個中女咁添

想講今日逆光組大娟都唱得麻麻
老問題：拍子唔準

其實冇人黑佢呀 大家都知難唱
不過唱得唔好都唔可以講咩 事實佢係上唔到高音

其實蔣申 同 小七 本身個團就係騰訊棋下 要捧就一早捧左啦 我諗騰訊自己唔想最後決賽太多自己人 除左樂華個兩個 其他公司都係得番一個入到去決賽

陳老師淘汰左先上熱搜第一 我都唔知講咩好

From 豆瓣

我嘅小櫻呀呀呀

小櫻重細 大把機會 調整好心態 再練下 出年參加愛奇藝個女團 係金子總會發光的

其實點解大家咁唔鍾意胖虎？
我覺得減減佢應該都唔差掛
雖然我唔知點解佢愈黎愈肥
明明第一集都無咁漲

性格問題
個副嘴臉好冇教養

開頭都覺幾搞笑
之後愈睇愈煩

我覺得係企鵝剪太多啫
其實都唔係話真係好黑人僧
不佢如果佢真係入都真係要減肥
如果唔係畫面真係好違和

今晚見面會 再唱麻煩少女 我村花竟然識一路唱一路笑 唔通排名跌心態放開左

今晚見面會啲live 得逆光組係正常
同埋小七唱陳老師個part都hold得住
我諗陳老師都會好開心自己個part冇俾人亂咁唱

麻煩少女組我簡直由頭笑到落尾

屌你老味王菊同胖虎都出到道真係冇嘢好講

你認真？
對住同隊既小彩虹都已經咁既嘴臉

好撚似

睇完唔修音版麻煩少女
突然間覺得村花唱歌水平同組員拉近左好多

咪悔辱咪咪姐
人品點都唔會好似隻胖虎咁

微博d人話胖虎讀書時期已經蝦蝦霸霸個d八婆黎
真係咁多年都冇變

呢張相完全感受到佢地四個既愛

唔想睇到小櫻走果幕

佢地將名牌貼左係小櫻呢幕已經好感動 我諗下期順位佢地應該喊死

唉 最後一期喇

你要cap咁個個都可以cap到閪面㗎
可能睇得太多韓版已經睇呢啲睇到無感覺

你要咁講都冇辦法
段片出自宿舍日記 係隱藏鏡頭黎
可以去睇吓到底係cap成咁定佢自己做呢個表情
而且唔只得今次係咁

順便俾埋條link你
了解一下到底啲人會diss佢

麻煩少女...

好掛住陳姐
冇咗佢 啲舞台質素跌咗幾個level

佢哋宿舍line嘅友情好真摯，四個天真無邪，睇到人好開心。

劉人語簡直嚇我一跳
成隊居然得陳意涵最正常 冇走音

妖 我睇親陳老師D表情包都笑到仆街
佢D粉真係

抱歉，此微博已被删除？

我睇呢條既
應該都仲睇到

有無link

係你樓上

啲音真係唔準得好勁
連我呢個音癡都聽得出
反而村花都唔算炒得好勁

唱k都好過佢地喎

劉人語真係令我有啲失望
陳意涵後面唱高音都救唔到首歌
反而村花真係有進步咗
雖然啲動作都仲係有啲僵硬咁

(純粹9up)
我懷疑佢哋係咪現場聽唔到自己把聲
我睇佢哋個個都冇in-ear monitor

想知佢哋咩事 因為太趕 冇排練？
人語 紫寧 博菁呢啲喺我心入面不嬲都好穩明明

傅菁還好吧
人語同紫寧先出事

佢地前幾次公演入場d人都話好穩
可能音響問題，聽唔到自己把聲同音樂

順便貼多張小櫻

同埋人語今日下晝先冇左羅奕佳同蘇公子

哇炒到

不要再貼了

點解要錄完淘汰就即刻去見面會 根本都未平伏到心情

陳老師既哮喘

我睇左朱天天淘汰後嘅訪問，佢話佢因為敏感不停去醫院，仲要吊鹽水

個垃圾宿舍得個靚字 一啲都唔實用
又冇衣櫃 見到佢哋啲衫要pat哂喺地下

怪唔之得唔住宿舍

同埋其實唔係好聽到人語走音，因為完全聽唔到佢把聲，係咪個mic有問題

村花有開口唱咩 我睇一開頭村花係前面跳舞 劉人語同陳意涵係後面幫佢唱緊
紫寧嗰到笑到我 好似鳩叫緊咁

村花有2句solo，還好，我覺得好過公演
反而劉人語成首得1句solo仲要細到聽唔到，其他都係合唱位，所以唔係好覺佢走音，根本聽唔到佢把聲
陳意涵好穩

呢幾日係咁loop 摩天輪
唔知修音勁唔勁

我覺得評live都係等決賽啦，今晚好多人都不在狀態，下晝錄完排名心情一定有影響

企鵝會唔會有機會錄定之後咪咀?
真心top22得山支紫婷香香大娟小七AngelaSunnee有啲保證
其他到時驚首歌難少少都車禍現場

啱啱去youtube聽live 點解首首都炒晒車

聽返發現木蘭說最正常
Sunnee應該好有開全咪嘅經驗

有少少懷疑耳機或者麥克風有問題
唔係好信咁多人炒

我都覺
麻煩少女同逆光都炒得有啲嚴重

靖香留得返

趙堯珂都冇左

其實sunnee唱歌真係幾好聽
係youtube睇番佢之前啲直播唱歌 把聲好特別
有啲似范范
好可惜 俾企鵝打壓

音響一定係有問題架啦
所以睇得出邊d係出開show
現場控得返

sunnee 李紫婷 的確係勁既
就好比同音痴合唱都仲啱key 係好難

睇敲紅色高跟鞋紫寧高音我狂笑
youtube有人留言話似煲滾水

晏晝出完排名
留得低嘅都未必有心情認真表演啦

youtube逆光段片下面d人話小背心想show off無teamwork
佢唱果句的確係由全部唱改到得佢唱
咁緊係似solo啦因為真係solo嘛

陳老師

小背心

我都有睇到 唔係好明點樣會有teamwork

別人家的小孩其實原曲係咩

冇喇喇要練多首歌
可以有咩teamwork

紫寧好似係咁俾人踩

上場點讚王，今次其他fans仲唔趁機踩咩
其實都幾on9，個海豚音唔係佢音域，上唔到好正常，又冇時間彩排

人魚咪又係

就算佢拎點讚王 抑或車禍
只要fans 讚下抗辯下 又會俾人話踩一捧幾 吸血

沒有陳老師的第二天

不過呢個樣真係不得了

好索
紫寧側面正過正面好鬼多

連美歧都俾人踩就知其他人都傻傻地既

今晚開始只投美宣紫語朵笛

可唔可以投埋七豆彩

估唔到劉人語臨尾都要衰一獲
有時fans真係低調d pick下就算

洗到有啲尷尬

睇下決賽直播有冇得扳回一城啦 真係得2a唱得好好多

其他人都認左炒車
得佢一個洗
你叫另外四家Fans點諗

人魚家真係好多細路仔fans
俾呢班人累死我人魚
唔識咩權謀 係要堅持幫自己idol 洗地
永遠唔肯扮衰仔認下錯

其實琴日都冇乜聽到人魚把聲, 唔知係咪Mic有問題
平時清唱/之前幾次公演現場觀眾都話好穩, 唔係好信今次會差成咁

果班人仲要係咁拉村花同小雨落水, 搞到人語Fans比人感覺好差

好似係太細聲 所以佢地唔係唱 係吼叫咁
所以先走曬調

不過真粉總會體諒自己idol嘅
一直有實力嘅 集體炒車一次都冇咩影響
決賽再打黑粉塊臉

我睇repo都見到人語同fans忍唔住喊住講自己今次表現唔好

不過都好難怪人語fans會洗白
因為一路以黎佢既定位都算係vocal
依家咁樣就搞到唯一既定位都好似冇埋

Btw依加好多人係企鵝微博洗緊要one pick
不過見到有個cm話依加係選11人女團唔係選solo歌手 所以11pick好合理
聽落好似有啲道理 大家點睇

如果11pick既話得罪其他fans會好大鑊

當然要one pick

就算11p
上位圈死忠都會照one pick自己人

小七同小背心fans開左一晚片，香粉又加把口話小七，花生一地

為左句和音嘈成晚

我都係投幾個 之後棄票

講車禍我地村花粉就經驗十足 個個躺平任嘲 路人感上升唔少

人語有D小學雞粉踩哂成組啲人, 11票咁樣做真係玩死自己
希望人語唔好比呢班腦殘粉搞到入唔到11啦

其實都內定左11人架啦，蔣申粉課咁多張卡都入唔到決賽就知咩事

鵝選之人
王菊都話可以賴跟風路人
胖虎咁高排名真係講唔通 唔覺得佢粉絲多過其他曾經嘅前11

進階練習室終於有返陳老師嘅鏡頭
Btw宣儀全組都有學過跳舞 分到shiny呢首歌真係曬左

由yamy直拍睇得出琴晚既收音真係有問題
聽到有出聲但收唔到音

支mic太細聲 比BGM蓋過曬

係 咩事呢？

搵我老婆做咩

順便想問一下 點解小七fans係會叫做小麵包

聽講好似有次活動小七贏咗啲麵包返嚟 之後就將啲麵包分比粉絲食

你同樓上

原來係咁 個時諗咗好耐都唔明
我只係知佢贏過電單車

羅奕佳微博講話人語個Mic冇聲, 自我介紹都係要嗌出黎, 嗌歌走音好正常
鹿小草都發左文撐佢地

希望angela可以入頭11

佢唔岩做女團

除非英皇肯賣斷佢
如果唔係冇可能

票會繼續投 但頭11應該冇機了

佳豬

唔講太多 劉人語好正

出面開post果個得啖笑

真心無人想睇毛不易solo
Jm9

我個人心目中既排名
1.山支大哥 （有樣有觀眾緣有實力有經驗
2.吳宣儀 （樣無得輸 好女神feel 實力唔差 有經驗
3.yammy （個樣特別 rap得跳得 女團一定要有佢
4.紫寧 （個樣幾襟睇 cool得黎又好cute 唱歌都唔錯
5. 劉人語 （17歲有潛力 識創作係女團好重要 靚女
6. 李紫婷 （16歲有潛力 唱歌數一數二 個樣夠特別
7. sunnee （唱歌勁 tb有女性觀眾緣 幾型
8.賴美雲 （可愛 治癒笑容 睇到心都融埋
9. 傅箐 （靚女有實力 都係女神feel 但係無乜鏡頭
10.朵兒 （好跳得 跳舞數一數二 幾可愛純真既感覺
11.段奧娟 （天籟之音 不過我覺得唔太適合女團

另外 有幾個想講
楊超越 完全無實力 出道只會害左佢
王菊 走啦啊嬸 唔好搞搞震

仲有幾個其實都唔差 不過我覺得個女團唔適合佢地
大家點睇

可能佢自己都唔想

yamy開頭睇佢唔順眼 但後來慢慢接受左佢
但個死TB一定要走 好撚趕客
換埋笛笛入黎就正

Yamy個人真係幾好 特別係做隊長方面
唯一黑點應該都係得公司刷票同個樣唔係每個人都一定鐘意

至於sunnee
我覺得冇咩問題 實力又唔差
基本上可以話係全能
而且好多時隊入面啲氣氛都係靠佢帶起
Btw中性打扮就一定tb咩

氣氛方面有小七負責
全能既有傅菁美岐人語
跟本就唔需要男人婆

覺得sunnee 和yamy應該只留一個

同感 我覺得留YAMY
Sunnee 唔係自己人

其實除左菊姐之外
頭11應該變動都唔大架啦
應該傅菁/豆子/朵兒 三揀一

男人婆 閪菊out
奶菁朵兒 in

最想都係菊虎out

正到

東鐵 西鬼 北強 南虎 中神菊

下集睇cut算
見到張圖都feel到大半集都係有胖虎既鏡頭

唔敢睇 陳老師

菊虎點先out到 out 佢2個 其他隨便都可以啦

等睇菊姨入11 美岐宣儀退團番韓國

加長版剩係佢同毛不易傾計都播左4分幾鐘

進階練習室冇小櫻嘅

請問邊度有高清link
Dailymotion 個d 成日睇唔到

睇騰訊啦

iPad 地區問題睇唔到

一開頭

唔講以為係靜音左原聲再惡搞

哎呀 是不是瘋了

村花竟然冇炒

根本唱得最好係佢

最好係陳意涵 之後已經係村花

劉人語個mic冇聲 羅奕佳都出黎講左

其實賽制都幾有問題，每次公演完一日就停止點讚，咁公演演得好根本都翻唔到身
好似依家已經投定決賽，反而決賽播完過2日就關通道

見佢地比人罵就覺得好慘
本身唔係唱呢首歌嘅人根本都唔夠時間練
同一日先淘汰完啲人
啲音響又有問題
今次表演失誤啲人就係咁針住黎罵
完全無視之前好嘅表現
唉

其實成場個mic都有問題 太細聲
見木蘭組都係比背景音樂蓋左好多
搞到成句聽落斷下斷下咁

紫寧仲要轉機果陣比啲黑粉當面鬧到喊

係咪就係上面張相？

頭11名d行程都幾密
真係練習時間都唔多

好似話兩日訓得個三個鐘

係 未出道就要周圍去幫企鵝搵錢
日日訓得5個鐘

其實唔明搞咁多見面會嗰啲做乜
又唔一定係佢地出道

雖然2個都係型格路線 不過一個rap一個唱歌
我覺得2個都有資格出道

問題係啲見面會做得好差

小七出道啦

咁快出黎搵錢

有心屈錢都請返原班人馬唱喇

拭目以待

你識乜
就係100%出道先安排見面會
大家應該明我講乜

王菊估計有後台，但朱咪咪憑咩可以入到最後呢，睇唔透

節目組真係

胖虎後台咁勁
Diss佢嘅post好多都消失咗

魔鬼剪輯 鹿小草其實幾靚

幾時收皮 淨係識賣人設 剪輯又呃到人 衰野完全唔擺係正片

鹿小草好撚正
又靚女

佢同陳意涵應該全101最靚

可惜能力上

好難忘佢哋同柏克萊第一次評級
果首群傻亂舞嘅改變自己

鹿小草有啲知性美女嘅感覺
陳意涵就係典型安靜嘅美女

靚就真係靚
但係小孩六個人入面最弱真係佢
其餘五個都入到決賽嘅時候佢入唔到都係合理

來源：百度創造101吧

呢張圖真係睇一次笑一次

可能其他人氣埸太勁 唔講都唔記得佢係小孩組

打死人咩

由今日開始我就係武松
唔one pick啦 只係one diss胖虎一個

關後台咩事
王菊個底喺大陸俾人起晒啦
而家投佢嗰班大部分都係36名打後嘅粉絲嚟
出一隊最有實力嘅中國第一女團從來都唔係騰訊嘅目標
騰訊都唔care我地班fans課幾多金同滿唔滿意
流量同傳播度先係騰訊想要嘅嘢

＋1

陳芳語表示:

中國最美女團 今日機場飯拍

佢依家比人打到話
果次比朱天天freestyle搞到喊都係搏鏡頭
隔離果幾個都冇咁誇張 喊到崩潰

之前都有人話見到佢望咗鏡頭
知道有人拍佢先開始喊

第2張好似化咗妝嘅阮兆祥

唔記得左
自膠

有大陸節目幫村姑洗白
利申:非村民 好撚憎佢節目入面嘅人設

佢個西面樣真係世界級 佢話自己唔適合唱低音所以要換高音part
屌唔通人語又適合咩 不過劉人語真係好善良好懂事 仲要係年紀咁細

依家係微博有人爆佢啲黑料都俾人刪哂

呢段仲要cut左

諗起麻煩少女組比個神剪接搞到一身蟻
胖虎就有剪接幫佢洗底

胖虎自從比人踢爆埋修音之後
連唯一可以留嘅理由都冇埋

上豆瓣睇
其實豆子allback幾可愛幾有靈氣
紫寧一拍硬照啲氣質出晒嚟

唯獨胖虎 影到好似尖咀名店門口啲大媽咁

我覺得傅菁最carry 到

睇攝影師啲留意都feel隻虎有幾難頂
但最好笑既係俾攝影師爆咗佢體重係59kg

請尊重，話晒都係女，似盧覓雪唔得咩

隻肥虎竟然夠膽當住鏡頭推我村花隻手 實名加入打虎隊 有無巴打一齊做武松

淨講硬照，顏值村花真係無得輸，
但係將佢推到咁高，既招粉又招黑，可惜。

救下戚硯笛

第二張係邊度嚟
公平啲講第二張都好撚肥喎 唔好淨係針對胖虎

咁樣賣慘仲討厭佢
窮又點 慘又點 事實係佢根本唔夠實力上前11
如果因為佢窮佢好慘就要俾佢入女團 咁不如唔好比賽啦

菊姐

賣咩慘 我睇左8期 究竟 楊超越有無講過話自己窮 自己慘 （第一期講過自己村花之外） 而家大陸個個屌緊 點解個媒體爲左熱度去打擾人地屋企人...

都岩，我記得佢有講過關於自己屋企都就係揼牆果次，話係屋企要幫手做

咁濛

果段幾討好，落手落腳，無乜公主病

其實村花係幾慘
乜都冇做就比人Diss
搞到我就黎忍唔住要入村

我都唔知點睇

大家係咪仲未睇佢點回應自己走音

原文作者話新浪斷章取義喎

鐵笛片在此

岩岩睇現場版麻煩少女 笑死 好似幾個智障係到唱歌咁

係咪得我一個覺得哩輯相好柒
個styling好唔掂喎 個個都係強國大媽樣 得宣儀正常少少 美歧條裙好累贅
負精條裙同紫寧條褲
同埋笑同哩張相唔太夾 豆子個笑容

人選都有問題 太參差 風格唔統一 放埋一齊好怪 換上 笛笛 陳意涵 朵兒 換走胖虎 魏緊 紫婷 應該感覺會好D

101其中五家fans集資battle 三個鐘就過百萬 如果香港搞集資比Angela 買卡 唔知 過唔過到一萬

不了 我留錢加大 轉凍飲

難啲 你睇隔離post
一見大陸綜藝就屌

等睇到時係上面紅左 班人又叫春

歌迷同飯既分別

頭22名一係有話題一係有固定fans/大公司(憑記憶應該有錯漏，求指正)

陳意涵：四大富婆之首+村花粉pick佢
大娟：抖音三百萬fans
傅菁：香蕉(錢唔係傳統大公司但係錢多)
胖虎：話題人物+蜜蜂少女隊
朵兒：SDT(中國最大舞蹈公司)
小七：SING女團+酷狗(同騰訊關係密切)
人魚：etm女團
小雨：芒果台力捧=>上過唔少電視綜藝
紫婷：喺泰國知名度高
豆子：覺醒東方(李冰冰經理人搞，背後有博納)
山支：宇少+樂華
強東玥：香蕉(唔係傳統大公司但係錢多)
笛笛：華誼+演員底
sunnee：A'N'D女團+可米(多台灣fans)
菊姐：話題人物
宣儀：宇少+樂華
吳映香：TGG女團+上過中國新歌聲、我想跟你唱
Angela：英皇
徐夢潔：蜜蜂少女隊
yamy：庫奇卡女團+出過單曲+中國有嘻哈40強
村花：話題人物
紫寧：Mera女團

就咁睇angela好似都唔弱，但係英皇幾乎完全冇幫過佢，公司有等於冇 ，佢又冇咩喺中國經營，攞到咁多路人票+入到決賽已經好叻

英皇肯搵霆鋒的士陳拍下片
應該會拉到票
唔知點解咁簡單都唔做

英皇應該係比面騰訊先是旦派個人上去

其實有。。仲唔止的士陳 不過好早期 同埋無再有新片

想問點解魏謹同人語有得影呢輯相？
印象中佢冇入過前11....
(無意針對兩人 只係好奇)

小背心只係多路人粉
老實講如果第三輪淘汰係one pick 佢可能連前22 都入唔到

佢入到前22 我覺得已經算贏咗 前11根本冇乜可能

利申： 投開vocal

你估d時尚雜誌傻嘅咩
影呢d緊係搵高挑美女

胖虎係高挑美女

夠身位撐大件衫

人地有後台
你估攝影師好想要胖虎
人地話修圖都修死佢

個編輯(?實名diss胖虎體重造假兼麻煩友

陳意涵真係好有錢？
第一集咩都睇唔到果時已經幾like佢

胖虎話自己104
之後係微博睇過有個36強既體重表（PS陳老師LIKE左 ），佢係117

你話佢140我都信

仲要愈黎愈肥 冇諗過收手

Yamy真係外國model樣
Btw 胖虎係最格格不入 雖然已經p過

欣宜

補圖

應該係啦
話自己入唔到11位就要返去繼承家族生意

其實入唔到仲好啦 依家前11咁樣

以為張曦雯走左上去拍

傅菁？

頂，胖虎個樣p到...

塊面西瓜變哈蜜瓜

邊到可以睇到?

塊面p到仲細過豆子
但豆子塊面本身已經好細
印證到究竟p到有幾誇張

認真都唔知課唔課金好 暫時每日11 like先
無咩特別意思 不過我就係唔想意涵同菊胖岀道

Sunnee 以前長頭髮架，性格超好
其實覺得吳映香唱歌幾好聽
Kimberly 節目組好撚賤 有實力嘅就走曬

咁講啦 賤係賤啲 不過你諗吓 陳芳語又岀過道 實力又好 無謂同班𡃁妹爭 何況佢單人/小團岀道更加表現到自己 其實邊個唔覺得佢勁？ 粉絲觀眾知就夠 佢都好滿足 tx既團無謂入啦 最重要係已經令更多人認識佢 我覺得夠啦

不過TX 啲剪輯真係一言難盡 有心黑佢咁
結果淘汰左先放返佢啲畫面出黎 明明放係正片會幾吸路人緣

其實都好矛盾
所以希望佢地唔入然後另外組一團仲好
菊虎自己玩飽佢

學樓上巴打咁話 前11咁撚樣 唔岀好啲

係 真係好矛盾 頭都痛 第一次追星搞啲咁既野
不過我意涵集資少到。。隔離宣儀求其都廿幾三十萬。
啲人反tx投王菊我明 但點解會有人重課買卡/集資到。 有無咁大仇口咁揼本

11P賽制對邊個最有利?

多路人票嘅小姐姐，例如王菊、小背心

黑白對決果個？

係阿 宣儀領先 村花第二 其餘拋離得幾遠

最後決賽分組瓜。睇完...唔好鬥了 兩邊都出道

我粉 左邊個隊

右邊好多vocal

樣都贏晒

左邊 豆鼓眼， 男人，細粒，山東大媽，pizza 面，黑炭齊晒

係喎 肥西同大媽都係左邊

右邊尾機

小七 朵兒

櫻 是櫻花的櫻 櫻桃的櫻 就是百變小櫻的櫻

右邊全部都識唱咁濟

右邊直接出都得啦

右邊村花換美岐 今次就真係中國第一女團

右邊多vocal到叫楊超越企係度擺post賣樣都得

小七又要同王菊一組 左邊個組王菊胖虎強東玥負評王齊哂

但如果冇英皇,佢場都冇得入,蛋記衰極都俾到個自力更生嘅機會佢

起碼第一集入到A班
好似冇播佢表演，又冇人challenge佢

小櫻係機場同粉絲講：豆子小七大娟拜託你們啦！

好sad

宿舍line關係好好
用剩番幾日嘅vip投下佢三個先

都真係衰到極，大佬人地都撐左兩個月，大陸都有noise,你鷹黃喺香港Media表示一下都無，簽返黎做下一個湯怡立立泳兒輸慢etc

山支 小七 朵兒去右邊組
泰妹 港女 吳映香去左邊

咁就好了

咁右邊Vocal會大敗

我顏狗

貼下熱依娜 事原咩日本女團有條女俾人話係人妖
之後有條友懶串@熱依娜 暗串佢都係人妖

之後熱依娜咁樣回應 勁正勁有霸氣

小七 大娟 豆子 朵兒 換
港妹 香香 村花 傅菁

熱依娜一向real
印象最深刻就係佢晉級講感言個陣
好似講咗話佢都好鐘意入面既人 後尾再補番句大部分的

有無人覺得徐夢潔 呂小雨個feel 好似

不過我個人幾like 呂小雨
應該幾有觀眾緣

紫寧真係好令 唱歌好好聽 有小小失誤係人都有 唔怪得佢

冇錯 係仙氣

村花今次係咪可以好似胡一天咁行行企企

係tx on9

負責喊

近來先睇，d 女咁高質素
是但執幾個都屌打香港班女星

傷心歌就喊 開心歌就笑
佢既喊同笑都容易受落 我諗佢優點得呢樣

有呀 唱brino mars嘛

因為第一集個challenge係揀 similar and replaceable 後尾都無人唱得勁過佢。。所以無battle

劉人語
想飛去成都揾佢

原本我以為全部網紅整容樣 實力又會廢過韓團好多
結果跌眼鏡 唔計某幾個妖怪 大陸妹真係唔差

我覺得整體靚過韓國101
不過平均硬實力就差好遠

唔洗太認真
當綜藝節目睇就算
佢有心選最勁嘅就直接去韓國搵返D中國練習生啦

岩 好似有中國嘅去左produce 48

睇黎呢個分組先係真 大陸果邊好多人開始討論

雖然我都幾鍾意佢，但呢個點會係小小失誤

豆子 小七 換
村花 強東玥
咁第一組就perfect晒

香香可以個人出道，
所以人語換一換香香，咁第一組就咁出道都夠

咁公平D，D屎冇側埋一隊

小櫻終於發微博
好唔捨得佢地條宿友line

其實本身對村花無感
但係越嚟越唔鍾意佢講嘢個格
感覺好自大 然而冇料

發長文

yamy要聽菊花支笛 唔知有冇後悔救佢

總之菊胖唔好搞我意涵就得 無菊胖=完美
Yamy一定好後悔

yamy完美演繹同體驗咩叫
攞石頭擲自己隻腳

救云哥肯定無長手尾

小彩虹

彩虹>>>>>>>>胖虎
但佢公司有心推胖虎

喊到連睇果個都覺得心痛

真係唔明咩垃圾公司黎

真係唔明點解公司會捧胖虎

唔係佢fans都覺得好sad

本身無諗住留意架啦
但係上youtube見到首麻煩少女就禁左入去聽，結果瞬間比陳意涵征服左
聲又好聽，樣又唔差
最緊要係佢個笑容呀
每日一pick陳意涵！
Btw肥菊死開一二邊啦好嗎？

利申未試過完完整整咁睇一集

唔緊要 陳意涵喺正片係極少鏡頭

明明佢個樣就好靚，笑起黎仲要好甜
中毒太深sorry

最愛陳意涵!

仙女般嘅存在！

麻煩少女未修音難聽到爆

其實佢還好 不過真係差好遠

修咗音都係得人語陳意涵好啲
村花嗰句點修都係垃圾

睇到 豆瓣出既排名瓜 菊 虎 好似都跌出左前11 我預測 朵兒 博菁 係取代既果兩個

片既話拍子唔岩太難救

係就好

聽日果集好似會播見面會 唔知會點修啲破音呢

希望紫0無煲水

話說 村花係咪唔記得歌詞

如果最後大娟小七豆子朵兒都入到

到時屌爆SDT淨係幫朵兒刷票

朵兒豆子應該得一個入到
希望豆子入
佢未必有下一個機會喇

呢個節目有邊個女仔多人留意d

胖虎 王菊

屌

屌，唔要個豆子呀

之前扮曬自閉，咩自己一個solo會哭會手震
咁嚴重又會一個星期冇事既

原來個yamy係廣東人黎

小七都係

佢本身跳舞勁唔代表唱歌solo得
李子璇連王一博都話佢係咁多個入面跳舞最好個個 同埋c位都係咁多個人一齊投

唔化妝個樣普通d

跳舞勁又會怕solo怕成咁？
喊曬口，好似好難為佢咁

佢自己有講當初簡跳舞都係因為跳舞個時啲人會睇唔清佢個樣
仲有佢有講自己做c位好似搞到成件事好娘咁 但其他人都好靚 唔靚既只有佢一個
你有睇個集都知佢唱歌唔太好架啦
就好似假如你要小肯心當眾跳舞
我諗佢都會怯場

胡一天呢隻支那狗公俾人爆約炮網紅 又溝101囡囡

繼續支持劉人語

好多意涵粉
不嬲唔睇正片 齋睇表演
同埋有意涵既加長版

為大哥打call

仲有直拍！
佢係愛你同摩天輪真係好靚

摩天輪真係不得了
每晚聽完先訓

唔講唔知yamy原來係廣東人

佢第一次淘汰講過廣東話 話要坐第一排

想睇 有冇link

勁唔鍾意右邊件衫

睇埋直拍先訓

有冇人想坐呢架車

Cls.

地獄列車

TX落廣告定FANS出錢？咁撚有錢既

之前既打榜黎
菊姐最後贏咗咪有呢個廣告

菊姐暫時跌出左前11

唔係啊 個打榜係單獨
係英樹既廣告黎
即係好似之前既冰紅茶打榜咁

同埋呢張仲未證實個排名係咪真

其實到底今次係咪清0重新黎過？

pick angela

原來係咁